揸住坏喜茶真係好有優越感！

頭先點幾鐘終於排到人生第一坏喜茶，揸住坏喜茶行新城市廣場，行ikea， 沿途被好多人行注目禮，唔知係咪喜茶太過難買定喜茶已經是代表緊一種生活態度，真係好注目，果種優越感真係超過哂一切，排兩粒鐘都係值得

系
🐮👶4⃣了
6⃣6⃣6⃣

ching ho ball

中国产品世界第一
牛乙
666

身份象徵

頭先點幾鐘終於排到人生第一坏喜茶，揸住坏喜茶行新城市廣場

坏嘅繁體字係壞

我阿婆飲完之後唔洗再坐輪椅，尾機到

飲完feel到有煙味，想嘔

係呀笑鳩你弱智咋

心諗又多個傻仔飲元素表

自己唔飲就話人傻仔
珍珠奶茶咪又係色素溝出黎
你條傻鳩咪又係飲

好好飲

飲完個人高咗，大隻咗，自信都翻曬黎

支那仔露底

揸住坏喜茶真係好有優越感！

壞喜茶

咁我又真係唔飲啲色素潮流飲品
多數自己沖

收倒風已經有代排團隊成立,專門幫中環D精英代排